成日有啲鼻毛好長突出嚟 你哋會點處理

抆又好痛

gel返個all back

剪

剪左佢咪得

抆到眼淚水都標埋

鼻毛剪都係舊幾水 唔駛省 入粒2a 電就ok

呢隻好好用

掹出嚟嗰下仲好爽

吸曬d塵
之後鼻敏感而死

點會
鼻腔內大把鼻毛
呢隻整走有礙外觀果啲㗎咋

男人老狗抆啦

其實快手咁抆 唔會痛得去邊

咁都要問
用火燒左佢咪得囉， 唔識剪嫁咩?

你老母臭閪做咩鳩？

由佢

飲食台

中學識得有女 本身已經係插蘇鼻 仲要鼻毛伸曬出黎
佢話佢已經日日剪

抆左佢
抆嗰下勁爽

火計

點啊 飲食台

呢部好用 又平

想問下點用，下次去日本買嚟試一卜